# Spring - Часть 4

* `@Component` - данную аннотацию ставим на классы, на основе которых требуется создать бин. В этом случае, 
id-бина будет соответствовать названию класса, но с маленькой буквы. Если хотим дать другое название (id) бину, его можно 
описать сразу в `@Component`.

* `@Value` - смотрит в Enviroment контейнера, и достает оттуда необходимые свойства. 


 